巴塞天價力架又傷...

傷出3-4 個星期

球員同會員一樣咁低質

李威廉拎足球先生嗰年都勁過佢

假波

其實買佢算唔算多餘
好似去到最後都係阿梅CARRY番

由頭到尾都係

琴晚踢左廿分鐘無乜掂波又傷？

多狗專賣水貨

新巴爾

用狗招買25有報應
罷操得咁開心
得啦以後唔洗你操

大部分離開多蒙特轉投豪門無咩邊個成功
沙軒 國師 卡加華 mk恩

係得神鋒利雲撈得掂

根度簡準備拎英超啦

我咪話大部分
根度簡比起利雲同候姆斯差d

拜仁隻狗黎

唔出仲好

又玻璃又唔係好波

1.4億係純j佢有潛力

同巴黎個麥巴比冇得比

真人同會員一樣垃圾

屌曬樓上老母

嘻

你老母俾狗屌牙